[立法會技術問題] 撤回條例必須恢復二讀

冇人知佢地會唔會洗橫手
全部人睇清楚以下條件

解釋做人話
即係佢恢復二讀既時候
要申明佢係為左撤回條例先恢復二讀

唔該各位睇清楚佢地恢復二讀既時候有冇講到
唔好俾D仆街冚家剷唔多覺咁過左條法案

推

其實撤回送中仲危險
分分鐘變送中通過
REMEMBER 政府點通過627中環軍用碼頭附屬法例

想問同國教果陣有咩分別

利申， 唔識